覺唔覺移民會被歧視既人本身都好有問題？

發覺有種人被白鬼歧視係會感到榮幸同內疚
榮幸既係佢地心入面會覺得既然歧視我就會歧視埋中國人，而且比左我機會去大聲講我係香港人唔係中國人
內疚既係一定係因為我基因唔好，做錯左野，冇融入你地文化，英文有口音，所以抵比你地歧視

唔係幫中國人講野，但係每當有海外亞洲人被歧視時香港人拍手叫好係一件好cuck既事
西方人in general識分香港人中國人日本人韓國人? 香港人識分愛爾蘭蘇格蘭威爾斯人未?
歧視同武漢肺炎都唔會睇passport既，唔會因為你拎住本BN with or without O就覺得你唔係歧視對象
睇少d陶傑，唔好覺得自己睇完蕭叔叔，睇完美劇會變成雅利安人啦好心

愛仔發覺呢班人係冇得救，反正有d野試過先知，日日只響mon前打飛機係唔會明點解唐人街韓國人社區猶太人社區會出現，點解移民後既人多數變左大中華

我覺我好有問題....

真，我抵死，係我賤，係我唔好，輸左甲午戰爭，抵被英國人歧視

[挑撥離間]中共反偷渡宣傳:《人間地獄——香港》

人地講乜唔洗理 響香港做香港人同元朝做漢人差唔多

樓主唔係曾經打過唔再出聲之類嘅嘢咩？AC賣左

樓主係蘇聯駐山西大使館派黎既政治部PR五毛，起低就知

後悔，發覺撚狗幾好玩，唔用放響到都曬

同六常一樣一個駐cctoy一個駐校園台

直覺你有潛質另起爐灶

多謝G持

班右膠覺得自己係榮耀黃皮白人

黃種人喺外國人眼中都係Chinese咋 講到好似香港人高貴啲外面人都老奉識分辨兼大發慈悲唔歧視你

黑人被歧視都識反抗
屌你香港人真係無撚用 仲話自己問題

我出門口都有戴臂章，上面紋左個龍獅，大家一睇，原來係香港人，態度即刻好左好多

真，響香港就話以武制暴，出到去就息事寧人

無錢移民 不予置評

我都冇錢

Up乜9語癌
印象中樓豬只係去外國讀書？人在外國就懶係看透世事咁

邊到語癌?
響香港就話唔移民你等死
去讀書就話未移民扮咩睇透世事
移左民就話你有PR講乜都得
父子騎驢

同意
有d 野真係去到外國先知
利申 aus

不過講黎都冇用，反正親身體驗呢家野

睇人啦！
這班外籍愛國高官，我真心歧視佢哋

特區外籍高官及家屬一覽表
前特首梁振英 (全家英國籍)
特首林鄭月娥 (全家英國籍,香港無樓,家在英國)
財政司陳荗波 (全家英國籍)
律政司鄭若驊 老公潘樂陶 (加拿大籍)
保安局長李家超 (全家英國籍)
前警務署長盧偉聰 (全家美國籍)
公務員事務局長聶德權 (家屬英籍，英國擁有物業)
商務及經濟發展局長邱騰華 (全家英國籍)
前創新及科技局長楊偉雄 (家屬美籍) 在美國有5個物業
環境局局長黃錦星 老婆(加拿大籍)
前民政事務局長劉江華 (家屬已移民加拿大)
立法會主席梁君彥 (全家英國籍)
教育局長楊潤雄 (子女讀國際學校+留學澳洲)
民建聯副主席周浩鼎 老婆及兒子(美國籍)
食物及衛生局長陳肇始 (在英國倫敦擁有物業)
港大校委會主席李國章 (嫁鬼婆生鬼仔)
前教育局長吳克儉 子女(外國升學,已入籍)
前商務及經濟發展局長蘇錦樑 (加拿大藉)
前民政事務局長曾德成的子女 (外國升學)
前民建聯主席譚耀宗 子女(澳洲籍)
前立法會主席曾鈺成 家人(加拿大藉)
行政會議成員羅范椒芬 2個兒子(美國藉)
譚志源兩子 (在國際學校就讀)
愛黨藍絲周融 (大英帝國公民)
愛國導演高智森 (95年全家移民美國)....
.... 太多不能盡錄

我支持你，但你想表達既野，同題旨完全無關

第一段勉強明，第二段已經不知所云，又同標題無關，成個post無講過啲人有咩問題你個表達能力就好有問題

你去讀書洗錢做消費者做大爺點識民間疾苦
試下搵工搵食搵唔到，就明點解搵食既人要埋堆

你明唔明我標題係諷刺咁講既連登仔，我地立場應該係一樣既
我就係話好多去移民既人冇問題，問題係出自歧視人既人，唔應該正當化呢件事

你個題比人有種『掛羊頭賣狗肉』意圖
果不其然，我一出post，就即刻俾你插

乜鳩 唔識你

完全睇唔明，好心學好語文先出post

歧視就一定有，要埋堆、搞政治就係要有共同敵人，資源有限，去人哋地頭爭食一定預咗要打一餐，希望可以爭取到食物鏈上游啲

Btw，出到外國，香港人一定埋唔到中國人嗰堆㗎喇，食物鏈最底層學咩人做左膠

自卑即人移民後會搵翻自己種既人，最後要互含就會變大中華膠

去得移民就要融入當地，唔好做蝗蟲

人地唔接受你唔係你既事，做好自己要做既事就夠

agger 終於有人講

睇唔明係你中文差

好撚差，完全雞同鴨講

我係咩人

五毛PR隊

又係呢啲老生常談
咁應該點呀？

正視聽囉
錦鲤有咩高見

咪又係得個知字

認同

錦鯉有o羊蜆蟹？

你expect人地問左你黎左幾耐先?

東亞人出街頭耷耷四肢幼過條柴的確係易d比人歧視既，講真起英國我見到樓主咁既樣都會中佢2槌先

希望ching真係靚仔，然後照被人打

人多咪以武制暴囉，人少就息事寧人啦。

不願面對

黎到幾多代咪又係asian

支那賤種快啲一死以謝天下

幾多代數唔係問題，有無錢先係問題

有錢都係改變唔到呢樣野架

同我經歷好唔同，係咪關成年後嘅事

成年後未做gym前去過幾次生活，一個月先間唔中有班癲佬叫fucking asia

做左4年gym，著衫冇咁薯之後。又去多次2個月，感覺上仲易過係香港識人

不過我相信係外國讀中小學一定會好慘係香港試過插班，如果唔好彩撞到痴線佬/教畜，心理質素低d都比人恰到抑鬱何況外國言語不通，本身又內向真係會生不如死

同埋點解頭耷耷四肢幼過條柴就要抵被人打，完全justify唔到呢件事

去得英國班中國人咪又係非富則貴，結果呢，定香港人高貴d

真，以前澳洲住過2年，一開頭出街頭成9人無端端比人屌，之後衣著跟返澳洲人又渣住塊滑板d人會走埋黎yo我吹水

起外國比人歧視個班諗下班中国人點解起香港比人歧視就明

同呀叉一樣姐，點都係比香港人睇唔起同討厭一樣 人地唔鐘意你個種你做乜都無用

細個讀書入左打交班/band3，咪一鳩樣

生得柒、口吃、講野串、有嚴重支那口音都會比人打柒

見你地話改變自己做GYM 打扮似返當地人
人地肯YO你
但有無人好似香港咁識到個外國真心fd

咁你只係state個問題出黎，但責任係歧視人既人，頭耷耷四肢幼過條柴，定生得柒、口吃、講野串、有嚴口音冇錯架

首先我覺得因為被歧視而要走去做gym改變打扮呢樣野真係好扭曲
唔係做既人，而係社會風氣逼人咁做好扭曲
但仍然有班人覺得咁樣冇問題，你唔做gym唔改變打扮遷就對方就係抵打
所謂diversity呀respect individuality呀no body shaming呀，又搬龍門搬左去邊

莫講話日本人同中國人
其實大部份外國人都直接全部計入亞洲人
除非佢有心同你傾計

都係果句
十個連登仔
九個住公屋
根本全撚部都未離開過香港呢個狗竇
就緊係會對外國有無限幻想

移民冇問題，自己諗清楚就得
但未出過去，based on 自己幻想無限吹奏，撚到成班人白人至上，爭住去移民體驗落差，就好撚有問題

人類祖傳基因黎排他性。好多動物出世都係咁，本能咁專恰瘦弱、異類

人性其實係教出黎，唔係天生就有

都係唔會justify到個問題
一來如果你可以證明基因入面真係有咁既野，你應該可以攞諾貝爾獎
二來用nature黎justify moral係完全唔關事，moral係講應唔應該，唔係有冇咁既事，你仍然停留響後者

其實我最大問題係大部分人講唔出自己想要咩
如果想要既單純係民主自由，其他都係其次，咁我講既野其實唔應該影響到你，唔需要發脾氣
如果想要既單純係更好既生活，咁我話左比你聽去左英國都未必有更好既生活，甚至更差
如果係兩樣都想要，咁你自己本身都要有錢/有技術，就唔應該以所謂難民自居，另外都話如果你係有咁好既條件就有更好既地方可以揀

如果係真既話咁無計
真係唔明點解外國歧視問題可以咁嚴重 當面屌9你 打柒你
有人話自己無比人歧視過 有人話1-2年先比人歧視幾次
youtube見過人話澳洲留學 話每次出街一定比鬼佬屌
所以之後點都搵幾個同學一齊出

香港都唔會歧視外國人 最多見到南亞人無視佢姐...
之前連登見過一個reply好有feel
你係香港永遠唔會知道咩係真正既種族歧視

簡單講句，你覺得中國人歧視香港人多啲，定係外國人歧視香港人多啲？

我未被中國人毫無理由地當街追打/吐口水/以種族歧視字眼鬧，亦未見過有咁既新聞，身邊都冇人有咁既經歷

discrimination is not a thing when YOU are not the one being discriminated

你都on99

你自己諗下點駁啦，講句野就要人打論文？

唔鐘意個論點，你咪搵個理由解釋點解會專恰廢柴

其實已經駁完你
會專恰廢柴既解釋咪佢地人格有問題，至於人格點解有問題冇人答到你住
但一定唔代表問題出自廢柴身上，廢柴廢你咪有佢廢，點解要打佢，同埋點解亞洲廢柴比白人廢柴打既機會更高，點解唔係廢柴既亞洲人都要無啦啦被打，呢樣咪源自種族歧視囉

連登仔唔知道的簡單數據邏輯

在香港 華人 : 西人 接近 100 : 1
所有連登仔在香港如果見到西人歧視華人
那個西人一天得在條街上臭罵華人上千次
那個西人肯定被人報警, 在做精神評估了
所以在香港的連登仔以為外國好NICE , 爽YY

在外國 華人 : 西人 接近 100 : 1
我就當西人很有教養, 99%都不會叔歧視華人
但你在外國假期外出一天可以遇到過千西人
即當中可能有10個會歧視你
即是你外出渡假一天, 都有可能被人喊CHINK, GO BACK CHINA幾次
有些進取的更加會截停你來找樂子
連登仔只是識喊I AM NOT CHINESE
俾西人聽到笑多幾錢重, 以為更加好玩

真呀，如果黃種人可以好似黑人咁下下拎支槍出黎舞，邊個仲夠膽歧視你人哋舞舞下成個美國都就黎變成黑人國家

我出街會掛本BN(O)喺心口

唔同顏色，當係假護照

韓國人會響美國被相對尊重就係咁解

白人恰Asia，除左唔同種族之外，仲有asia飲食、運動習慣有問題，搞到成個格都好恰d

你唔信咪算

你唔知人哋個袋度有冇槍，
你仲夠膽串人？
咩歧視問題，有槍權就搞掂啦

唉，你仍然停留響描述問題既層面
我講唔應該歧視，歧視係歧視者既問題，你就講歧視既原因，想將個波推返比被歧視者

仲係度話人語癌

惡就大曬架啦，屌左先

啲黑鳩夠大份 咪又係俾人歧視

其實我過英國讀過書，真係冇乜感覺....
可能我英文差定點，但我覺得d人都幾nice 。基本上都溝通到。

咁你凌晨十二點，嚮街見到d skinhead聊尻你果d傻尻，你梗係唔好理佢啦。

人地歧視你你唔會融入社會咩

請提供性別 身高 體重 地區

冇原因嘅咩

鬼佬：asian=chinese
兒登：我睇唔到我聽唔到我係hongkonger not chinese

又一隻blame the victim死傻閪

推

「所謂diversity呀respect individuality呀no body shaming呀，又搬龍門搬左去邊」
連登仔唔支持依啲左膠嘢嫁

所謂原因咪大多係堆咩外表衣著刻板印象
當然有人係因為行為而被攻擊，但更多時同行為甚至衣著都冇關，被成個社會敵視

唉，唔關自己事就係左膠，到關自己事時就發現歧視自己班人大多就係自己推崇既右翼

英國歧視好似特別勁 我係歐洲其他地方都無咩feel 到特別歧視 可能我唔識聽佢地d 話

睇見cctoy一窩蜂屌人唔移民
等睇一兩年後佢地出po話後悔

通常有過殖民地既都比較係咁

成日充滿幻想，有人篤爆就惱羞成怒
黃店又係咁，侵又係咁，英國又係咁

根本佢地幻想英國就係烏托邦

愛巴有冇俾人歧視過，或者行行下有鬼佬走來騷擾下？

有槍無得歧視啦頂你

事實係呢班狗官移民佢哋都係有錢嘅移民唔會接觸到普通人基層唔需要受一般嘅歧視

Agree
唔好以為去吓旅行一兩個星期就覺得個地方無限好

所以要娶或嫁當地人 下一代做混血兒

90年代升職都會比同事杯葛
依家大城市好啲
（加拿大應該係最好嘅）

咁香港人對大陸人係咪都係歧視？

去英國時又真係有
實係愛仔生得似大陸人

咁可愛嘅韓國妹豬都俾人蝦

巴打未get到，點解係要人就班racist，而唔係改變呢個問題
退一百步，混血兒都一樣，可以睇下r/hapas

如果大陸人咩都冇做，就被人追住打，叫佢死返上去，係
佢插隊周街痾屎大聲講野，你屌佢冇文化，唔係
一直都話出口甚至出手冇問題，但係係針對對方行為
不過都係會被話左膠

最鍾意呢篇，夠曬postcolonial

30歲以後仲練唔練到native英文口音?

啲鬼佬係街見亞洲人就打同吐口水
呢個文化可以點融

咁我哋有冇歧視警察

同埋歧視共產黨員，歧視紅絲藍絲

警察黨員紅絲藍絲屌柒佢地有咩問題?
佢地係共犯結構/本身定義響違反道德價值既野上，呢種唔叫歧視
就同禁止納粹一樣都冇違反言論自由，因為佢地係剝奪言論自由既人
但亞洲人幾時成為左共犯結構，偷換概念好撚好玩?

ching係咪冇睇內文，冇錯我標題係撚狗用既

佢哋都係被標籤嘅一群
又唔係所有藍絲警察都係壞人
大部分都只係打份工 冇做過啲咩
頂多嗌吓曱甴

屌咪話撚左共犯結構囉，打份工大撚曬，海牙法庭理鳩得你納粹士兵係打份工，一樣死刑/終身監禁
本身紀律部隊對其他隊內人濫權瀆職當然係最大問題
但其他視而不見，甚至加把口支持既都係穩固緊呢個權力組織既共犯
咪話嗌吓曱甴，無視本身都已經係成為左加害者既一員
藍絲亦一樣，係從共犯結構中獲得利益既一員，亦一樣係加把口甚至加把手支持穩固權力組織既共犯
點解要禁止呢個組織運行已經講過
講撚完，咁都聽唔明仲要用咁既濕鳩名就冇野好講

共犯結構，人哋咪咁諗囉，
基本上你都答晒你自己大部分問題

有野就講啦柒頭
而家亞洲人做左乜撚違反普世價值既野值得無啦啦被人打?

屌你老母問埋曬垃圾問題又要改個咁既死人名
不如約定泰晤士河底見大家啦

移民所做成嘅問題侵害咗當地嘅人
但因為大局，政府通常會視而不見
而移民者同當地政府有利益衝突
所以咪變成當地嘅藍絲
咪變成你口中嘅共犯

基本上你點睇大陸新移民
可以大部分套返落鬼佬點睇你

當然有部分可能真係因為膚色之類
但你都唔可以排除因社會問題而造成嘅不公

咁久而久之咪亞洲人無一個係無辜囉

樓主喺歐洲讀biophysics phd 壓力好大？ 十個po 九個呃負皮

唔好咁低莊啦，我都唔會攻擊你個id啦
實際啲討論返件事

有咩好呃負皮? 講事實怕咩負皮?
正負皮只係代表連登仔認唔認同，幾時變左正皮等於真理，負皮代表我鳩up

原來利益衝突=違反普世價值

點呀，咁藍絲算唔算共犯呀..

藍絲支持緊違反普世價值既權利結構，走去同單純有利益衝突既移民比

真係全部藍絲都識權力結構咩
支持政府為咗保命同有利益咋..
咁就去返應唔應該歧視/唔鍾意藍絲

德國人當初都只係希望make germany great again
但納粹黨冇支持納粹既人民一樣唔會成為執政黨
逼害猶太人人時冇去反對，令納粹黨解體，反而繼續支持，先會有後來既法西斯戰爭，同識唔識冇關，甚至同動機無關，當佢地明知極權係極權又繼續支持極權時就係極權既一員

想問亞洲人呢個群體做左乜野違反普世價值?

學得你淨係做龍門狗圍爐咩

講大家岩聽既野邊個唔識

其實唯一問題係一堆大支那膠同藍絲攞「鬼佬唔識分香港人同支那人」
但係唔識分香港人同支那人嘅mayo一般都唔識分所有East Asian
而且幾大歧視所有Asian/non-white

咁其實佢本身個statement係冇錯
鬼佬唔識分asian->唔識分香港人同支那人

大陸人黎香港都被人歧視
唔同膚色語言 點都有

係咁架啦，好出奇呀

其實唔會合理化左件事

咁佢哋日日攞呢一句嚟講都係有hidden agenda
同埋練大隻啲係冇錯
俾mayo恰都可以打返轉頭

我唔知係咪要違反普世價值先可以唔鍾意某類人
大陸人落嚟炒貴晒啲樓
搶當地人工作機會，做爛市
唔學當地語言，又話自己係中國人
咁其實有冇違反普世價值？

第一，唔鍾意同歧視係兩回事
第二，冇，政府政策問題，完

所以點先為之歧視？
二，佢咪強調自己冇唔啱，係政府問題
等於上水踢遊客篋，咁係咪踢人篋嗰個歧視大陸人？

一，出自佢身份而唔係個人特質而有差別待遇
二，係

咁藍絲同警察又點樣唔係身份？
100%警察都係壞？

睇下你想去外國俾人歧視定係留喺香港睇住知名抗爭人士被中共打壓，二揀其一
好似我咁以前喺外國生活隔住個mon睇79日佔中其實唔係好大感受
換著你喺香港俾你升幾次職做到高層又點？咪又係有返工冇放工每個月準時供樓
如果喺外國換到比較大既生活空間，就算俾人歧視都冇乜大不了，而家環境比二，三十年前好得多，啲人就算真係歧視都唔會咁明目張膽

睇pin

同埋唔鍾意你都可以差別待遇㗎喎
咁你點講清楚唔鍾意同歧視兩者分別

藍絲同警察係選擇
種族唔係選擇嚟
自己睇下歧視嘅法例點定義先衝出來柒啦

你就算柒數啦偽善狗

但移民係選擇喎師兄
你留喺中國/香港邊有白人/其他人歧視你

有冇context
我從來唔以黃=道德自居，純粹藍=唔道德咁解

翻譯: 歧視係正常冇問題既，有問題既係移民條友抵死

日本人都算係asian
不如問吓點解日本來港新移民冇比人「歧視」

龍門又升上太空
即係白人就叫expat 其他種族就係移民難民咁囉

你覺唔覺你講嘅嘢好自相矛盾
「日本來港新移民」冇比人「歧視」
咁係證明咗被歧視嘅原因係移民 定係其他原因呀

我唔係想話歧視冇問題
但你唔可以忽視原因
同埋冰封一尺非一日之寒
最初人哋可能只係唔鍾意少部分，亦唔會去到打人
但當你愈嚟愈多，侵擾到當地人
人哋又唔識分你邊度asian(講真大陸人成日扮香港/日本人啦)
咁多原因構成嘅問題，你一句唔應該歧視，唔係好離地咩？

等於無論如何都唔應該還手一樣
好聽，鬼唔知咩，但實際情況係點？

咁有冇日本廣場舞大媽先
乜都攞歧視嚟擋

你仍然係合理化緊件事同blame緊victim
成撚個錄音機咁廢鳩事理你，曬我時間

之前都有人講啦，唔係因為中國人而歧視你
而係因為你而歧視中國人

邊個係victim都係各執其詞
香港新移民都可以話你歧視佢
到時唔知你點睇

如果有一日你移咗民
咩都無做 無啦啦係條街比鬼佬吐口水或者打你幾拳
你會點諗？
係咪即刻檢討自己？

兜 繼續兜

佢會先檢討中國人，然後檢討自己點解係亞洲人樣，最後同新白人主子講聲“對唔住，我搶左你資源，你都係冇辦法之下先打我，我可以理解”

根本佢嘅立場論述唔係用任何嘅原則推論出嚟
只係靠人嘅情感好惡反應
不斷攞「藍絲警察中國人」嚟講

依個世界有人用行動嚟分正確與否 又有人用身份嚟分正確與否

連登有班人去到外國永遠將自己放係下把位先
自己都唔尊重自己我係鬼佬都實恰鳩你

真，個種自卑真係唔敢睇，唔講仲以為係十九世紀見到黑船

又如果

如果舞大媽日日喺你樓下跳老舞
又收利是又嘈到拆天
你去投訴佢佢話你歧視佢咁又點

又如果

送返比你

我咪就係送比你囉

Hi右膠

Save HK藍絲：仔大女大跟黃人老豆走，現在有一剎那都很討厭這個政府！

#204睇起

屌你偽善就右膠

吓你不嬲極右㗎喎

同埋一直講緊嘅係 你話721之後仲撐警已經唔係政見問題而係個人冇良知

咁叔一燒誤殺廢老之後仲撐黃撐抗爭者又係唔係冇良知？定只要同你同一陣線所以做乜都係有良知？

姐係人就雙重標準嘅 大家都會偏向自己立場嗰方面 不過就唔好講到自己嗰邊嘅好似聖人咁囉

原來咁就係「極右」
呢個門檻真係低到
不過明既
你呢d柒頭係玩開雙重標準再屌返其他人「雙重標準」

喂你岀過咁多post 認到到id都知咩政治取向啦

我點雙重標準都做唔到咁厚面皮包裝到同營嘅人全部都係聖人咁

你咁講會合理化咗香港班新腥港人嘅行為⋯⋯

樓主表達得差，佢要有個前設係要條友自感被歧視，就算本身冇經歷過被歧視（此處非話外國社會完全對黃種人冇歧視），都會基於「眾多內外原因」而放大整個現象；樓主要表達嘅應該係比起外國人排他性引起嘅歧視，更多嘅係移民者本身未能適應或融入當地社會，其「言行引起的厭惡」將其歸咎於白人優越等排他行為

不如由南亞人去睇，當依種人團結埋一齊形成團體去以香港人歧視反擊，當地原住民就會認為「信回教」係佢哋必然嘅標籤，隨之將相關嘅惡性事件及影響連繫到所有南亞人身上。

但大家用理智去諗，印度人已經未必信阿拉，更唔好講恐怖分子；比起排他性，更多係基於人類思考慣性引起嘅標籤化，對他民族不了解嘅文化誤會，大於真係出於排他性嘅歧視，重有鬼佬以為華人會留辮剃光前額又係歧視？咁香港人以為非洲重有好多土人冇鞋著又係歧視？

真正問題係進一步有人包裝自己或自身團體嘅厭惡性行為，將個人之利慾用整個族群去背書去指控他人歧視；自己英文差不知當地禮儀，就要夾硬講到白人就係要歧視佢同佢班人，如果依件事係合理，咁我哋對支那人又屙又叫又跳嘅厭惡唔通又係歧視。

一隻手掌拍唔響，香港人同支那人中間有大事大非生死血仇另計唔講，比起歧視更多已經係敵我意識，但我想問移民外國嘅香港人同當地人有咩仇恨，唔係考慮點進一步去增加互相了解，而係「佢就係要歧視我」之後自己一群圍爐玩自我保護？

白人有自身種族優越感係真，越無知嘅白人就越明顯，因為佢對住你，人生真係剩低白人可以Show Off，點解華人身分冇得Show Off？我想問閣下身在嘅國家過去有幾多華人嘅偉人為國家貢獻同犧牲？但係你眼前隻白皮豬唔係佢哋，佢越係以此為榮就越係肉酸。

原理同支那人用中共打飛機一樣，但，大家，真心，你接觸過幾多個咁嘅白皮豬？我接觸唔少，但接觸更多認同我嘅人，咁白人整體真係歧視黃種人？

你掉轉曬 我就係屌緊班歧視者
標題只係為左釣覺得問題出自被歧視者既人

”表達得差”

如果乜都得架啦，香港人移民去英國有冇係人地樓下跳舞收利是先？冇都比人歧視你話點講得去？拎個"如果"做例子點有說服力？

佢如果係如果你個 situation ，唔係如果一件冇發生嘅事。屬於 If I were you 呢類，你個如果就作句英國冇發生嘅事出黎

樓主再講落去移民KOL又惱羞成怒

我覺得你成日特登挑剔人你個人好有問題

我睇唔出呢句點偽善喎

樓主以事論事又比人負皮點扯到落壓力身上？你又想用人身攻擊去入樓主位

樓主思考問題就變成樓主問題，咩邏輯黎，解決唔到問題就要解決搵到問題嘅人？

直搗 CC toy 大本營

我都睇唔出，咪就係面對現實咋嘛
本身抗爭會搞到人，但因為道德好處>道德壞處先做
一直都覺得以absoultism好傻，正義就係自己relativism既正義啦，成日拉到去絕對標準，搞到自己咩都唔做得

聯校園台抗連登仔

你隻護主犬唔覺得故意搵人有咩問題係有問題都好有問題

本身思考同進步就係搵有咩問題同討論可以做咩
最好個社會就冇人提出問題，問題冇人提就冇問題啦係咪?

大概是在不同地區有關？愉景灣同深水埗比較都差好遠，無咩雜先。

社會唔係需要有人提出問題
係要有人幫手搵出問題去幫想解決問題既人去解決問題

笑死，愛巴變咗主人

金句，社會唔需要有人提出問題，咁提出五大訴求嘅人對你原來好似林鄭咁諗，hold no stake in society

釣到真正5毛

又準備睇屈我地啲咩

成日挑剔林鄭香港人好有問題

袋錢落你袋都唔識執
真係食屎狗

自己唔做 想人地幫你做咪就係你依啲淨係識提出唔識解決既柒碌

駁唔到人比人捉到你專橫獨裁就話人食屎狗袋錢入袋。我本身就好有錢啦，你咁強調解決問題幾時去解決 Millennium price problem 拎諾貝爾獎呀 Mr. R鳥定 R 春袋

我乜都冇講就話想人地幫我做，你自己翹曬手腳等BNO visa 食人血饅頭移民咪講囉

Mr. R春袋

想freeride要答案就講啦，你呢d人先最撚懶，咩都要人餵唔係想加入討論
實際上係成個反送中都係冇feasible地解決問題既方法，咩美軍入城呢d係唔feasible架，希望自己打贏中國都係唔feasible架，但係咪就唔應該提出問題?
甚至我pin已經答左你
如果想要既單純係民主自由，咁你就去
如果想要既單純係更好既生活，咁你未必會響英國搵到
如果係兩樣都想要，你要有相應條件，呢d問題就唔係問題

兄弟你on shift呀？

除左顧左右而言他，屈毛，人身攻擊，有咩實際論點?

冇人駁到，個個只識入黎屌同自打嘴巴

常仔乖

我話你係咪on緊shift 咁鐘意將話題shift黎shift去
你做乜鳩自認五毛 屌
大陸閪 你想當年零技術專才移民黎香港梗係比人歧視
同政府打龍通 美其名海外專才 實質大陸廢柴
社會寄生蟲

點睇佢以為人地唔係同佢時區 = on shift

藍罐曲奇

## 又講埋啲唔關事嘅嘢，你講當年係咩年呀講清楚啲唔好掛住 R 自己股間隻雀囝啦 R鳥先生

我講緊香港if i were you
然後將你點睇新移民
代返入人哋點睇移民
咪文化/深層次矛盾

咁應該點做

Cctoy同內地愛国同胞一體兩面，大家都中意屈異見人士收外國錢

駁唔到就得返呢樣

咁本地人製造噪音、阻街佔用公共空間又有無問題先？
唔使如果喇 西洋菜街好戲量唔知仲有無人記得呢

條友係咪有妄想症

啱呀！點解大陸人唱歌跳舞就唔係藝術
我就最支持人哋表演嘅

咁咪就係囉 不過咁講嘅人叫「左膠」咋嘛

知唔知點解本土派成日畀人話無論述呀
用錯嘅推論得出正確嘅結論係無意義㗎
不過算啦 我都唔知依個世界仲存唔存在本土派

Sor 我應該加返引號的

所以？ 事實上依個就係一個合理嘅結論嚟
你覺得加對引號就係叫反諷就係叫駁咗？

定係其實你真係唔知咩係好戲量

歡迎解釋

係就係 唔係就唔係
左閃右避無用㗎喎
加返引號又點樣先

當年未有廣場大媽舞 好戲量只係霸住個行人專用區表演已經被人屌緊
如果可以咁樣以偏概全嘅話 係咪代表香港人同中國人一樣都係小農DNA劣質人種 沒有誰比誰高尚

定係直接啲認咗佢 擺明就係分in-group out-group 擺明就係排外就係歧視吖

嗰時一樣有人屌，你咪講咗囉
同埋呢啲嘢係累積，冇處理到
下一波咪再大獲啲
19年前女人街唱廣東歌嗰啲咪一樣比人屌
咁係咪因為佢係大陸人，所以就要包容吓

都唔知邊個左膠

一定係自己問題，唔係鬼佬問題

正常人都可以理解比人打係正常

你依種無原則無立場自己都唔知講緊咩龍門亂咁搬嘅樣真係好好笑
回幾個Post已經越回越離題

我同樓主一路都係講緊一樣嘢 係點樣去証明一樣嘢係錯
唔係「我唔鍾意所以就係錯所以唔畀做」
而係基於某個原則發展論述去證明依件事係錯

藍絲同警察係違反普世價值 係主動支持同協助一個無代表性嘅政府壓逼人民濫用私刑
而依啲行為係依個身份的本質一部分 唔撐警唔撐政府定義上已經唔係藍絲
紀律部隊要集體負責更加係常理 著得起套制服就無「個人名義」依件事
唔想負依個責任嘅任何時候都可以辭職

相對地一個「種族」有啲咩特質係不可分割 係需要集體負責嘅？
係嘅話不如直接啲講 「佢哋存在喺世上已經係一個錯誤」？

大媽舞同好戲量錯嘅同樣都係製造噪音 長期佔用公共空間
影響居民日常生活以及公平使用公共空間嘅權利
咁樣同佢係咪中國人根本無關係
香港人又好外星人又好 佢做嘅行為有錯就應該要譴責 犯法嘅更加要逼政府執法

相對地 支持好戲量表現又支持大媽舞 都一樣係個原則一致嘅觀點
就係支持一樣又唔支持另一樣先至叫雙重標準

更進一步係事實證明 依啲惡劣行為根本同族群無關
唔係某一個族群嘅人先會做 亦都證明唔到一個族群所有人都會咁做
以偏概全「總之大陸人就點點點」而唔係基於個人行為去判斷對錯
事實上就係歧視 無咩好拗

甲午戰爭

其實都係事實冇咩好拗，
我一路係解釋緊人哋對你差未必冇原因，
我只建議移民嘅人盡量搵出原因，
減低自己討厭度，
然後樓主就話我blame the victim

唔需要幫白人歧視自己搵理由
就算唔係中國，白人一樣會歧視東亞人，哪怕你係日本人
反而我最睇唔透既係好多白人係我地既標準都係好垃圾
然後就有一大班人話臭蟲論根本自己就崇洋崇到冇左自己既邏輯

移民過去有人反感係正常，但反感既原因應該係同你種族冇關係
如果只係因為種族問題而反感咁就係有問題

同埋得罪講句，大部份歐洲國家既水平其實比香港日本韓國都要低
好多白人只係活係自己世界，覺得自己祖先好威威就可以歧視人

當然你係咩都冇做啦，但事實人哋真係唔識分
正如香港人一聽普通話都會諗係咪大陸人先
星馬同台灣都講普通話，唔一定個個識分
更加會有大陸人知自己臭朵話自己嚟自其他地方
搞到人哋冇辦法唔一竹篙打晒

呢啲都係睇個量，以為當某啲事係少數
咪相對容易接受，而家仇中咁嚴重，
你好難怪人哋

同埋我都會認我係歧視大陸人
不過唔知點解有人反駁
講到好清高咁話大陸人唔計
藍絲又唔計，警察又唔計

知你想講咩
但影響清政府同成個國力最大既唔係鴉片戰爭，係甲午戰爭

條友繼續幫歧視搵藉口，自言自語，要講都講曬，錄音機廢事理

移民錄音機，吹到白人冇歧視 on99

其實係，就算比較文明嘅白人地方都係心底𥚃歧視，最多唔講出聲 歐洲國家水平高係因為以前累積啲本同埋叻嘅人真係好叻，唔代表整體水平都好。白人唔係活係自己世界就好似環保少女咁唔比你用膠樽

唔好講移民，旅行都會被歧視
各位中國香港市民千萬不要離開祖國
只有祖國嘅領土唔會被歧視

sor 中国大中華膠都歧視香港

有次係london oxford street 個日太陽好曬 跟住有班黑人笑9 對亞洲情侶拎遮擋太陽 係到9叫 is it raining? 跟住大笑 不過我諗依個唔關種族歧視事

你分到人哋唔鍾意你同歧視未

點會唔關事
佢哋咪亞洲人囉
做咩幫人哋搵藉口

又 spin 去度不如你去證明冇歧視囉，跟住班KOL 一樣吹到英國天上好地下冇